[隨筆][或許有甜]分手後, 玩交友APP的幾段故事

係到打番過往一年小弟玩交友APP既幾段小故事, 或者有甜。
寫文純因為朋友要求想睇, 及最大原因是為自己最後既青春留下丁點紀錄
人生觀不同者或不喜者直接可上一頁

___________________________________________________

大約就係上年年頭, 我同拍拖兩年幾既女朋友因為一件極少既事嗌左場好無謂既交, 事後佢主動向我提出分手。一直都好地地, 點解會因為咁小既事而想分手?

呢個問題果時困惑咗我好耐, 我亦嘗試咗好多種方法去補救呢段關係, 但都係徒勞無功。
好快, 係一星期後我終於知道原因, 佢有左新歡。

雖然佢堅持話無帽我, 但其實係果刻, 佢講咩我都已經聽唔入耳, 佢已經唔再值得我對佢衍生半點感覺。

我只係頓覺愛情根本係好兒戲同無保障, 要怪只怪自己無帶眼識人。我無好心痛既感覺, 更多既只係麻木同發呆, 太多次拍拖又分手, 以前就會心痛, 依家?

人生已經去到廿尾, 分手係除左麻木, 就係長期伴有想嘔既厭惡感。

經驗所致, 我知道最快脫離呢種感覺, 就係搵人消遣, 藉此去忘記一個係你生命中唔重要但又滑稽地佔據你幾年記憶既人。

果陣時既我並唔想拍拖, 回望過去十年, 我發覺我好少有比較長時間既空窗期。既然難得單身, 梗係做番D單身先可以做既野: 瘋狂約FD踢波同做GYM....去書局打書釘...去CAFE鳩HEA

但日子耐左, 有朋友都開始頂我唔順

朋友A: 你咁樣唔係辦法, 無女就去搵女啦, 成日捉我地出黎陪你, 大佬我地都要交人架
我: 暫時唔想拍拖呀屌你, 除非有好啱既對象出現, 如果唔係我都唔想主動, 浪費時間
朋友B: 唔想拍拖咪食下散餐囉, 你以前唔係食開散餐咩
我: 咪就係後生試過, 依家唔想再試, 你估唔攰架?
朋友A: 其實點解你唔用下交友APP, 我都係果到識到XXX, 依家既女朋友。唔一定要拍拖, 其實上面有好多唔同類型既人, 你當擴充下圈子都好, 搵人出黎吹下水都快D忘記以前果件啦

其實我當然明白, 亦好明白班老死係想我快D搵到新既對象, 以及唔好再煩_住佢地...
所以, 當係解悶又好, 當係搵人陪又好, 我拎起手機, 玩起交友app
點知........就開始左我人生第二個比較(淫?)既時段....(第一個係大學果時)

[重甜]睇左場波, 無左個知己 (未完待續)

LIHKG @ Android

屌你老味一年啦

對唔住大佬, 睇左新野先
呢篇文因為比當事人睇到, 所以要HOLD下, 佢同意左我先可以再打

交友app對我黎講, 其實係既熟悉又陌生
熟悉係身邊好多朋都用佢, 兩登都睇唔少呢類post
陌生既係, 我從來都未用過

係, 喺以前仲讀大學既時候, 根本唔需要玩交友app, 朋友同囡囡如恆河星數
只係喺出黎做野後, 正常人既交友網會光速收窄, 而當你又唔想深交職場人仕既時候
交友app就係好好既渠道, 其實即係上一代玩既speed dating 既數位版而已
不過約唔約到人出黎, 我真係唔知, 我完全無經驗

裝左成堆交友app, 玩左幾日, 純粹係想摸索佢地系統同用戶質素
最後我篩淨3個app only
Sxxxx xxxg
CMB
TXXXXR
大量app根本係釣魚, 又有d太多廣告, 有d既女仔質素就比較雜, 或者太細個太MK
我認我挑剔, 我係想識女仔, 但太無質素同教養既我完全唔想認識, 除左扑野, 其實一個有見識既男人更多時間係需要一個搭到嘴既對象, 何況我依家係想搵人搭嗲多過扑野

某個S字頭app係存在大量可即食Mk妹, 玩幾日已經約得出黎(有哂個人IG唔係假)
但不了, 以前唔係未試過, 呢D女除左食用係完全溝通唔到

如是者, 我好認真咁係果幾個app到搵合適既對象傾計

玩左一排, 呢類交友app比我震撼好大
一係有好多唔同類型既人係上面搵另一半, 變性又有、講明包養性質既又有, 應有盡有..,百貨應百客
二……..原來都幾易約到出黎!

當然啦, 你地會話靚仔咪得囉。我可以同各位看官講本人絕對唔是靚仔, 起碼約過咁多女仔出黎, 無一個會第一眼覺得我好靚仔, 最多係ok靚仔, 總之佢地無直接讚過我係靚仔
但我同過咁多女仔一齊/出街, 我聽得最多既係「你五官都唔算係好靚仔, 但成個人加埋就好吸引」。

其實都唔少朋友問我點樣做到

我都係照以下咁講: 就係你地唔好係咪都當女人係女神, 唔好係唔係都鳩衝, 此其一, 最基本。女人都係人, 靚女咪又係人, 佢地點都唔會係神, 佢地絕對會放屁仲要好_臭, 根本唔需要祟拜。甘願做狗仔果班男人, 基本上注定失敗。

其二, 與其要花時間溝女, 咁不如花時間增值下自己, 我個人就從來唔會花超過一星期時間係一個對我根本無feel既女仔身上。有錢, 有時間, 不如投資左自己先, 從外表到內在, 當你個人高質, 欣賞你既女仔係會自然埋身, 你認識到既異性亦會相對高質。

其三, 男人最差其實係無學識, 無見識, 呢樣野先係最重要。當你個人無見識到講黎講去都係三幅屁, 你係女仔你見得一次呢個男仔, 第二次都唔想再見。我個人都唔算係識好多野, 但都叫3大畢業, gap year一年去澳洲同日本WH, 畢業後去左幾個唔同國家做野, 只要個你願意聽, 我坐低就可以講有趣經歷講成日。

咁當你係靚仔, 又基本有上述內涵, 其實你係可以打橫行。

言歸正傳, 係玩交友apps大半年期間, 我約左大大話話約2x條女出街, 當中有d係中伏(你懂的)

有大量都係正常溝通交流, 純粹出黎傾下計睇下戲互相解悶, 的確幫左我唔少, 係呢到都好感謝呢班女仔係我寂寞難過既時候隨傳隨到, 當中有幾個至今仍是好朋友。

而以下呢四個女仔都係令我印象比較深刻(可能因為有甜), 分別係投行基金妹、某區兒童泳隊大波女教練、長腳學生妹同名牌店女PR.....

我會係到寫番同佢地既相識同經歷, 而寫唔寫甜...就睇各位要求, 我可以走甜浪漫mode, 又可以重甜激烈mode

有冇人記得當初luke巴喺邊個post講同條女睇波睇到上床
好想要返條link

樓主會爛尾

dllm

2:1 重甜甜到糖尿:浪漫到流口水

我細細個就睇你寫故
加速

即係both?

留名等睇爛尾

爛尾爛jj

投行基金妹

有日番番下工, 忽然收到txxxr有個msg彈出嚟: hi, 你靚唔靚仔, 有無腹肌?
其實玩左交友app一段時間, 一日彈十幾個hi係好正常既, 基本上我都係得閒先睇, 而且未必會覆
但我就從來未見過咁單刀直入既opening
於是我就一於襟入去睇

睇下簡介呢d基本野啦, 職業係寫老師, 簡介係一堆乜野謝絕厹之類既說法
相就有好幾張, 都係著住好端裝既女性番工套衫影既, 個樣先係重點
好鬼似脆魚bb!!
但弔詭既係, 一個咁正常職業, 樣貌係above average既女仔會咁講野?

見佢咁直接, 我都直接回撃
所以我回覆佢: hi Yuki, 我有相睇, 靚唔靚仔好主觀我答你唔到, 至於腹肌, 你摸下咪知
Yuki: 我睇相就覺得你ok, 但相好多都呃人既
我: 係架, 正如你d相影到成個脆魚bb咁, 我都係覺得好假
Yuki: 頂 !!! 我真人真係比好多人話似黃脆魚架!!! 依家連你都覺
我: 咁你想點呀, 脆魚, 我係公司, 唔係太得閒覆你
Yuki: 其實呢...我有男朋友, 我係陪fd玩下個app架喳, 佢失戀
我: 我無所謂呀, 我都唔係喺到搵女朋友, 我當識下人姐。我比較想知點解你男朋友唔介意你玩交友app多d
Yuki: 佢好忙架, 唔得閒理我架
我: 唔理你就可以玩架啦? 同埋做咩一黎就問我外觀野, 你想點? (心諗條女都似係會派帽feel, 其實都唔想再傾落去, 我係好怕麻煩既人)
點知
Yuki: 其實我無主動hi過人, 你係第一個, 因為我覺得你似一個人, 所以好奇問下啫, 你唔鐘意可以唔覆我
我: 邊個 (黑人???)
Yuki: 洪永城
我: ......
Yuki: .......

我果日基本無再覆過佢, 成件事on99, 又脆魚又洪狗
事實上佢係第3個話我似洪狗既人, 但都有更多既人係話唔似

其實玩左交友app一段時間, 一日彈十幾個hi係好正常既, 基本上我都係得閒先睇, 而且未必會覆

Ok

如是者過左日
Yuki又係個app搵我: hi, 依家係夜晚, 你得閒啦掛?
我: 係呀... 其實我唔太想同有男朋友既女仔傾計, 我怕麻煩
為免誤會, 我開宗明義
Yuki: 我只係想問下, 點解你唔係想識女朋友, 又上黎玩? 搵SP?
我: 唔係啦, 我分左手無幾耐, 依家想搵人傾下計啫
竟然會咁樣問, 唔通佢係想搵SP? 如果對象係佢我可以玩下, 都係解悶啫, 但有男朋友就真係不了

Yuki: 咁其實我同你好夾, 我都係只係想搵人傾下計
我: ......都可以既, 前題係大家唔好深交啦, 你有男朋友, 費事誤會
不厭其煩我再重申我立場
Yuki: 唔見面咪OK囉, 我都唔驚你咁驚做乜。何況我係想幫我朋友搵合適對象, 如果係好男仔我先會彈比佢
我: 傾下計就得啦, 彈黎彈去就免了, 我唔係彈珠人

如是者我地傾左兩個禮拜, 話題都係果D行野, 點解分手, 做緊乜, 當然我果時仲以為佢係一個老師
以佢27歲女仔既角度, 佢算係幾有腦同幾有見識, 我其實幾ENJOY同佢傾計, 當然, 睇得出佢都ENJOY

忽然有一日, 佢直接打左比我.... (已經交換左CONTACT)
Yuki: 可唔可以出黎食個糖水? 我係你附近........
我:!!!?

留個名

波台手足lm

其實玩左交友app一段時間, 一日彈十幾個hi係好正常既

lm

唔好又爛尾喎

你HI 人, 人地咪HI 番你

Lm

我望一望個錶, 10:30 PM
答: 下? 聽日仲要番工喎姐姐, 而且唔係講好唔見咩

Yuki: 我....有D好重要既野同你講...我好珍惜同你之間既網上友誼, 所以我想同你講
聽得出佢答得好閃縮
我: 咁樣...既然你都咁講, 咁我落黎啦, 驚你熔左我咩
約左個糖水鋪地點, 我急急腳換件衫就走人, 頭都唔jel了, 心諗都係朋友姐最多
雖然都約過唔少apps上既人出黎, 但好少係咁突發既情況應約
其實我無野好驚, 一個女仔對你做到d咩? 何況我對呢個女仔都幾有興趣, 講緊係佢真人係點果隻既興趣

會唔會又係肥婆呢? 我心入面打打個底, 到時係真就無咁驚訝
我覺得, 一般見未見過既人都要用咁既強心臟打底法....

去到糖水鋪, 見到好多人
呢一刻我開始淆淆地了, 咁拿多人既?!
一陣佢係個肥婆, 我咪比哂d街坊見住我同個肥婆食糖水sweet sweet??!
仆制了, 我到步先意識到個問題

就係呢個時候,
「hi」
係我背後傳黎一把溫柔既女仔聲
我擰轉身, 見到既的確嚇我一大跳.......

爛尾咪.......sorly囉

快

流流地

全100%真實
不過對話我濃縮左

呢個係咪主動含果個

會講落去
咪爆

就係呢個時候,
「hi」
係我背後傳黎一把溫柔既女仔聲
我擰轉身, 見到既的確嚇我一大跳.......

係我眼前既, 係一個著咗緊身連身短裙連外套full set, 加埋整潔既髮線同面妝
著住平底婆仔鞋, 成隻腳基本除左上面條裙位, 已經出咗4分之5
個樣黎講, 基本上同相係無乜分別, 真係幾似脆魚, 都有70%, 算係靚女級, 係txxxr呢個app黎講算係我真實見過既top 3女用戶了
只不過佢比我想像中矮d, 大約162-164
總之佢成身裝扮, 唔講我以為自己去左老蘭, 同我hea底街坊look有極大對比

「hi」
我輕輕回答番一句,再講
「你...去蒲完呀?」我直接就問, 因為我唔明點解要係屋邨著到咁....行
Yuki : 唔係呀, 我地入去先再講
如是者我地坐底叫左d野食, 我留意到糖水鋪唔少人都望實左Yuki
Yuki 係呢個時候先再講野: 點解你著到咁hea? 你個頭咩事, 訓完覺?
我笑左: 哈哈, 呢個時間, 呢個地點, 係都你解釋下點解你咁著到咁啦, 下嗎?
講完, 我既視線立即比對面即係佢個胸吸引住, 隔住佢件連身裙, 估唔到個人咁苗條, 個胸都有番咁上下size, 算係腰幼波大, 雖然有可能係假既
Yuki : 其實係咁, 我啱啱...見完客...
「見咩客?」 我露出左驚訝既樣, 心諗...唔通係PTGF?
Yuki : 我知你好驚訝, 因為我無同你講, 其實教師我係PT, 我FT係做投行既產品銷售經理
我面色立即一變 :哦, 原來又係sales, 即係同我傾計係手段黎啦, 點, 叫我出黎想sell我d咩呀?
其實我已經明顯講到火火地, 原因好簡單, 一係我覺得佢呃我, 二係已經浪費緊我時間

Yuki見到我咁 , 立即講: 對唔住, 我認係我呃你, 但我唔係想sell你, 我真係想識個朋友! 其實我係單身, 幾個月前分左手, 同你一樣!
「保險基金sales講識人, 咪等於想搵客, 大家明白啦呢樣野。何況你要識真朋友, 以你個人駛鬼係apps識?個sense係邊?」

我句句都直入佢中路, 因為我真係嬲, 雖則話識左只係2星期, 但2星期入邊我都算係對佢無話不說, 推心至腹, 諗起佢講既一切野都有可能係因為想sell野而講就嬲

「你唔明架啦....我地呢行好大競爭, 一般識唔到d咩真心朋友...都係d功利既人...我過去幾年係呢行識好多人, 亦因為d原因得罪左好多同行。我真心唔想識番同行, 所以當我知道你唔係做我地呢行既時候, 我好放心可以同你傾, 我唔駛擔心你既目的, 而且你真係好好傾! 所以...因為我珍惜你呢個朋友, 而我咁啱係附近見完個客, 所以想約你講清楚」
聽完Yuki咁講, 我稍微平靜左少少, 佢講得好真誠, 留意到眼角直頭好似有d水光, 我知道佢真係認真

「ok, 我有d明白...但我唔可以盡信你, 我對你呢一行印象好差, 我唔係未中過伏。不過調番轉頭講又在講, 我唔係驚你sell我, 我係想搞清楚大家既身分, 朋友就係朋友, 客就係客, 唔好撈埋, 因為我有唔同回應」我答
Yuki稍見笑容: 咁當然啦, 講真啦你都唔似係我既target customer啦! 我做親都有錢佬囉唔該!
竟然比佢串番我轉頭

我: 係呀, 我窮到仆街, 你介意好走啦
Yuki: 哈哈, 其實我約你呢.... 都係想見下你真樣....
我: 咁你見到啦, 係咪可以散?我都話我唔似洪狗
Yuki: 係唔多似, 但又有幾個角度好似

就係咁, 我地總算最後有個氣氛唔錯既宵夜, 而事後我送Yuki到車站, 目送佢上車離開
臨上車時,Yuki回頭笑容燦爛咁問我
「仲想唔想再見?」
我霎時間呆左諗唔到 :er....唔知呀, 電聯啦!
之後Yuki就笑笑口上左車離開左

直接cap圖出黎咪得

無啦 J圖都無得留低

咁究竟有咩急事呢？

留名

lm 睇爛尾!!

一年後見啦大家

人呢

寫多d先再出

我相信樓主唔會爛尾！

咁而家呢笟會唔會又係咁

大家一年後再番黎啦

已爛尾 散場

正式宣佈爛尾
大家可以出返去

不日上文

尾已爛

唉屌 又俾你引咗入嚟

屌你 又爛尾

垃圾

On9

屌又爛

辣殺

樓豬立即爛袋

次撚次都係咁

仆佢個臭街！！！

你條仆街一巴打落你女朋友度唔撚提?

咁撚仆街？

樓主 祝你老母俾連登仔任屌

有咩好提，正如佢都唔會講佢車我幾多巴先
同埋都唔關事，分手由開始到完結完全無見過面，面都望唔到，提咩😂

無文既喂

屌你 文呢

上篇唔係話近排又去完呢個知己既婚禮
算有頭有尾了
整理好自己思緒
重新出發咩
無端端又比當事人睇到要hold 仲要hold成年

又爛尾

又冇下文

Bin c

次次都爛

唔覺意追番
原來又爛尾